睇完黃子華 唔明有乜咁好睇？

死老野係度9up 同我平時聽校長訓話差唔多=.=
老豆仲話好睇 小妹真係r晒頭

°/\\/□＊睇show是一件甜蜜又痛苦的事〃＊.. .

黃子華係講緊時代既笑話，你將來睇返或者明

你要對香港歷史有d認識有d經歷先會明